絕食陳伯出院回歸大本營有野講

(請巴絲幫手將佢變文字版本)

陳伯：我有重任要做，將會在金鐘作部份時間絕食！！！

請聽他今晚錄音：

【反送中絕食分享】現新增了一個Telegram頻道，以分享絕食過程中的點滴，同時作為資訊傳遞的渠道，方便同路人前來支援或探望:

陳伯辛苦了保重身體

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

青年人你地好呀我係陳伯。

雖然我琴晚精神有啲衰退左，但唔緊要，我經過醫生照料底下，今晚亦都番到大本營啦。我亦都繼續同大家一齊絕食，但絕食形式有所唔同，前一段時間我係全程絕食，但今次因爲有更加緊要既特殊任務要做，實在分身不暇既情況底下，我選擇分段時間（原話：一段一段時間）絕食，一有時間就番黎同大家共同進退，如果我有更加緊要既野去做，我會抽身出去，希望大家諒解我。我只係個絕食形式唔同以前一段時間直落，但而家就會係話比呢度既戰友聽我大概幾時到幾時番黎，但一有事就出去，所以希望大家唔好擔心我，我而家基本一切正常，體力可以支撐。希望大家唔好擔心，關心我就可以，唔好擔心！唔同架！

希望大家抗爭既時候我地唔好使用武力，唔好超越警察底線，免得比佢地揸住痛腳比佢地有機可乘。所以我地抗爭要講究策略，我地要長期抗爭，唔好作無謂犧牲，大家要注意。

希望我能夠有最後既一口氣，同各位青年人繼續同行，爭取民主、自由、公義，維護法治，大家共同努力、合作，做好呢件事。如果我有咩做得唔對，唔緊要，青年人可以比啲意見我，使我繼續輕鬆面對宜家既環境，所以我地要珍惜我地既生命，珍惜我地既力量，我地一齊前進啦，多謝！

(第一段錄音)

仲有，因為我原先係15號晚係會宣佈我有緊要既事情要做，有關提早宣佈停止絕食既誤解，但因為個晚情況有變，宣布唔到，但稍後我會補充呢個聲明公告，因為分身不暇，要抽出時間做緊要既野，所以稍後我會正式宣布呢個情況，希望大家唔好誤解。

陳伯
你停止絕食冇一個人會怪你
你已經付出咗好多
自己身體要緊呀
我地想你支撐我地行落去架

推

冇問題 辛苦了
謝謝你&你們

如果有人唔打算訓又方便深夜凌晨出街既，
可以約埋去保護絶食者
扎營/帶墊帶被 去訓

13/7有人去搞佢地
我擔心佢地身體狀況不佳情況下 難保護自己🙏希望有巴打陪下佢地
當然也不要影響同家人關係

其實伯伯都係想支持我地
不如轉移下目標
叫伯伯去下茶樓 社區中心同其他老友記宣傳
我地再加多2錢肉緊講下 宣傳岀去有咩咁重要
比個目標伯伯做 總好過絕食傷身體

陳伯

721金鐘見